如果狗隊兵變，打返上去，會唔會原諒？

啲狗咁聽話，無咩係無可能

會
唔會

一定唔會兵變

厲害了，我的国。

全體兵變+殉職=原諒

可利用 但
we do not forgive
we do not forget

咪撚再推呢啲垃圾post

中国最重視就係政權軍權
點做先可以分化到狗隊？

咪撚開D鳩嗡POST